想生仔定生女

投下票

正評 仔
負評 女

女
一出世就教佢美容keep fit
養女防老

仔女都無所謂
利申: 好撚鍾意小朋友

我要仔！
生個仔好似多個人保護我咁 好warm好sweet 相反 生女個feel好似來搶我老公哈哈哈
同埋生女嫁出去就乜都無啦 生仔係娶多個女入家門陪我 我諗我應該都係個唔錯既奶奶來

生女
教女易過教仔 唔想整件社會垃圾出黎害人

我投你老母票